Bio/RE 點解有喪屍犬但無喪屍貓

家庭入面貓狗既出現率應該差唔多，狗靠把口貓靠爪
喪貓雖然HP會低啲但速度奇高，貓爪仲會導致出血

越諗越合理

因為本身普通貓已經好喪

普通貓已經係咁，唔需要喪屍化

喪喵仲有夜視，直情中boss級

比普通狗咬都死死地，喪屍狗反而無乜出色野
喪喵好大發輝空間你

概念圖

家貓喪屍化後用比犬隻更小更安靜又同快速的身體偷襲玩家，要玩家點打？

都係用返散彈